De arts had eerst één vinger, en dan twee, in mijn fundament, en toegevoegd aan de furie van mijn lust, dus dat heb ik doorgebracht in een lijdensweg van plezier, zo snel als de vurige lust van mijn tante haar warme en overvloedig ontlading.
